想移民去日本有咩方法

如題

同日本妹結婚係方法之一

一係女人 一係錢銀

男人?

拎工簽咪得
你一日有工返做10年20年都得

好方法

你要入籍定係定居先，兩樣野黎架！
入籍你就要放棄原國籍，拎永住者就冇日本護照同無投票參選權

我冇入籍，剩係BNO+永住